viutv 經緯線班女電競手好正 :P

左?

電競

d 人以為可以打一世

LOL，CS，定OVERWATCH

藍衫

會唔會幫班電競仔打飛機

冇人貼佢比mk仔咀嗰張相

係得deer正

得罪講句
打機係男人既天下
班女分分連LMS D廢隊都屠佢地
專心直播賣下西好啦
得閒扮唔記得熄CAM
跟住鏡頭前自慰下又上位

咩台

深水步艾溫

deer G

有得上堂

我屌你老母

on9

條條女都好似未撚發育咁

呢個都幾年前

DEER係中學師妹

係香港on9姐
歐美韓強國打完比賽有名氣後開台有贊助
揾幾年錢應該等於你打一世工

聽日記住準時返工

打得LOL就知道係小學雞
係勁都去哂打cs糕

香港開台唔可以開sub同donate,如果唔係會被人屌

係咪做完左 我轉台睇唔既

完 等網上重溫

香港打電競 人工仲低過做老麥

做到tabe咁 真係人生贏家

首先要返LPL打 而唔係LMS

其實黑貓都真係幾靚仔，佢依家個女朋友仲正

100個入面應該有一兩個可以搵得幾多既

好似你賣保險
最top係搵好多錢
但有幾多個而你自己有無本事自己心照啦

打台灣區 除左top 2 或者真係打得好撚勁 其他都等食屎

電莖比賽

中學雞個陣曾ff自己係電勁選手

kaching好正

屌 表面靠電競 最後咪又係廣告代言人

又係kaching雞 上電視無咁靚

圖？

但要有廣告代言唔係靠電競響朵咩

電競🐔

你地好衰
比人發下夢啦

有個係咪叫鹿？

如果係外國
dota moba fps類
打比賽打到30歲
再開幾年台
轉做旁述 教練
其實都幾好搵
但係老咗實多病痛

Lms除左最top果兩隊其他得22k台幣
打幾年退休真係等食屎

咁足籃都唔可以打一世既
可能得捉棋可以捉一世

屌又係哩嗰乜尻垃圾Pandacute 唔知有冇串錯
貓貓狗狗都開到戰隊
咪又係臭雞 識閪打機咩佢地

外國真係會打比賽為目的 香港為左接job

以為eason黎

外國應該高啲
riot好似有補貼比啲team出糧
不過中港台player如果打唔起 人氣低就真係屎都食唔到

仲有討論價值 mk妹一個，唔靚又無波

kaching真係好撚正

d人用足籃做夢想好過班小學雞用電競做夢想

講得難聽d 隻game執左 佢地既價值就=0
但運動never die

lol never die
15-30歲打職業
30-40歲評述
40歲打後做教練

番工番一世咩 on9
香港人 思想唔好淨係識番工咁狹隘啦

嚴雅麗

人地至小做緊自己鐘意做緊事
講有冇價值果d 聽日準時返工啦

G

又係條垃圾陳嘉靖

打咩lol，幫我打飛機
派夠幾億比佢都得啦

其中一個係中同
Mk妹